齋雞粒鐘意成粒脆定外脆內軟?

好耐無食 頭先買左包柱侯
成粒都係脆卜卜

頂 齋雞粒係要外脆內軟
有啲痴牙個隻先好食

我想問咩牌子係外脆內軟?

去零食鋪仔買散裝/自己秤磅

成粒脆

樓主講嘅正正係 uncle siu 禽晚個 IG story....

莫非.....

google完都唔識

成粒脆卜卜嗰隻係齋燒鵝
你有無買錯到？

冠環球

此post已完

邊到仲有齋雞粒買, 好耐無食過

街市涼果店